[3ds/switch] MHXX討論區 (39)

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

WIKI Link,有唔明自己查

Hr6 key
-2

15-9944-9795-9804

留明

黎明

400防打燼滅10都驚啦

想問下 係咪帳戶係揀香港嘅話都連到集會所 同日本嗰邊一齊打定點？

有冇巴打打下G位任？一人一場
13-5850-2130-7527

hr6緊急仼欠1
54601958967871
1111

-1

村下KEY

村下KEY2(要打哂呢D先會出「☆5 翠玉の閃電」「☆5 峨々たる巨獣」「☆5 淡紅の泡狐がたゆたうか」)

集會下位至上位KEY

中間d圖

54601958967871
Hr6一緊急 -1

新手問 唔該

Pw1111

25 1599 5817 0730
求幫過 hr5 去 6 緊緊急任

我上問下新手做完鬼娃裝之後做咩裝好
同埋迅龍太刀係唔係100攻40%會心果把
繼續升上去好唔好用？

-1 -1

有無人打老山龍
30-4084-0820-6517
請求支援

上位鬼娃
好用 高斬

你真係唔諗住整裝

-1
Pw1111

上位鬼娃係升上去
定打上位鬼娃拎材料做

No one join

-2

求carry G3緊急任
40-1408-0409-9322

sor 爛線

無人我聽日先再上hr7
Thx 巴

-1 -1 -1

想問下重弩邊把最勁

我卡hr6卡左3日都無人打

點解我做完村一key任都未出緊急咩？

要同村長講野

求幫打hr5>6兩個緊急任
唔該各位巴打
14-9164-6117-0830

邊個係村長

同紅色...講野

求高手幫打 g1 key
03 0838 2627 0896
thanks

又真係比佢秒

佢唔小心掂到你😂

幫手打霞龍開技
10-7159-8315-5912

G3 key
31 2931 7143 7178

點解佢唔識出緊急任務？

幫下你啦，我係秋櫻

滿咗

同上 講左都唔見

唔關事 同1個SER黎

有冇人打袓龍整裝

係咪做晒一星可以升hr2?

做完KEY QUEST同緊急任務就可以

GX祖龍裝我就打

緊係講緊gx啦

G3 key -1
31 2931 7143 7178

No.?

pw1234 gx祖龍

67 1046 0877 5373
HR4緊急求carry

有冇高手得閒可以帶我打1-2場上位雄火龍, 差少少料

岩岩好捉到

想請問下蜘蛛弓係界限突破把2洞, 定係升做1洞個把高攻d

連登有愛，有冇巴打幫幫手打山神 HR5緊急
61-1689-6398-3259

唔該有位好心巴打

-2 等多個先打

新手一問
龍識船 係咪爆村任8星定9星先會開放?

食雷食死你喎-17

跪求巴打幫打一場G位火
21-0239-0466-8001
感謝

所以我先洗根性飯反正換第2件都係1下秒

想問除左自己燒 仲可以點拎燒好嘅肉

食貓飯搵貓燒

去食飯咁最低嗰個

有冇人知呢粒野點先有得換
ベルナチケットG

HR 7 緊急任求Carry
想打埋先訓
38-1178-7450-6121

56-5132-1843-4261
打GX祖龍裝 求兩個100LV以上人是

唔夠入唔入得

17 5235 0632 2250
求巴打幫一場下位泡狐 感激不盡

HR3 緊急 有冇人一齊打 32 3883 8813 3693

個場唔見左?

巴打我幫你 一陣幫我下位泡狐ok?

我幫你地啦 你地開房

有無人要人幫打 可以打幾場

323883間房唔見左

可唔可以幫打hr6緊急？

23 5794 1020 9942 求幫

感謝巴打相助

溫泉村浸緊腳個老野個對話係做咩？
試左好耐都重有個黄色對話框

可以 你開場

要浸住腳同佢傾

Lm
岩岩買game

叮你地係因為兩貓叫你地唔好出黎打啊

下位泡狐

Hr6緊急求幫/一齊打
42-5545-7572-3681

求高手幫打 g1 key
60 9112 6594 6903
thanks

由HR1開始 我CARRY (收集)
做非KEY任務
39-6769-4763-5447
pw:2580

明白 新手唔識 sor

重開左: 33 4020 0041 5972

推

入ed

求高手幫打/一齊打 g1 key
60 9112 6594 6903
thanks

入黎我帶你一場
39-6769-4763-5447

想問下點樣打錢最快？

黎緊 等等

感謝icebat同brunhild巴打

夠？
我可以帶陣

密碼？

上位銃槍 用咩裝好

重開

無聊整裝快刷下位鋼龍
68 8183 0073 9343

27 4577 6567 8892

感激

5分鐘後開波

rabirth 巴在嗎

Tak你差幾多上hr5?

在打祖龍

扮未解放

咖喱魷魚明天再打吧

果2個路人幾乎冇打過

ic

求高手幫打/一齊打 g1 key
27 4577 6567 8892
thanks

頭先嗰條友把大劍我想要好耐

依家我有新想法 刷上hr 高d 先再刷g 斬裝谷防 先算

謝Ki巴打幫打雌火 感謝

原來魷魚巴你有買switch打
重以為冇乜舊人玩

仲玩緊3ds ver.

晏少少睇下你地仲打唔打 再幫你地升下

想升

多謝巴打

互含ok?

有鳩不了

緊係有買高清點都好玩d

Hr7 key quests
一齊打/carry
42-5545-7572-3681

聽晚放工有時間一齊打

Tak tak差幾多上hr5?

求高手幫打hr5緊急任
14-2421-5130-9571
唔該哂

有冇人可幫打g2緊急老山龍
30 9710 4892 7439
Pw : 7777
-3

祖龍gx 遠戰裝真係好用

我放假

近戰就好岩砌裝用 又算易升

+1

有啊 浸住講左幾次都重有個黄色對話框

乜技？
而家用usjj套裝用到返唔到轉頭

手制都好用好多

有冇人可以陪我刷套上位雷狼龍裝

散件 達人 會心強化 防高 正雷耐
達人加好多

重有件件都有洞

-2
password 1234

g位 z順 -3
47-6355-2203-6485

我套裝一扣血就保持423攻

得咗thx

係咪打咩都得

係超特唔得

唔夠hr

有冇巴打介紹令一套更加高嘅比我

整超會心啦

咁可以起
幫佢地上到hr 6睇下有冇街埸r下

有冇人刷G位火龍
16 3509 8025 2778

有了

我在虐龍

狂啲 火事+2 龍氣重弩 五百幾攻

求carry

試過唔止咁高

你地有冇grp
hr1 求carry

有冇巴打可以講下上位過渡用咩裝好
而家仲用緊下位豬狗裝夾硬開咗招攻大

玩開勇氣大劍求教

霸劍得個樣計斬味比人追過晒啦

依家用緊s斬龍

霸劍得個樣計斬味比人追過晒啦[/quote
我諗住玩有仇恨 見斬 超會心 攻擊力大 同弱點傷害

斬龍

咁趕出
咁沖住涼等先

點解呢兩個日本仔咁幫到手 明明佢地裝廢過我😂

其實我係貪霸劍370攻+45會心

廢裝=/=技術差

佢地300幾防都放膽打
我620防反而會死😂

係咪唔洗混,純斬龍就ok?

Yes
過渡裝唔好曬時間喇

條龍有啲慘走唔到

因為你唔開被動

Hr 5 緊急？

你係咪高攻左

下 咩黎

斷左 定 踢左我

死la 一陣緊急 兩個日本仔接唔到

打了知道自己套裝有咩後果同點樣用 才可以玩得好

被動係你收刀 有啲藍色野嗰個就係你被動可以檔知名傷害

下 有d 咁既function

你玩勇氣但唔知？

我唔知有咩用 但巴打叫我用尾2個技

巴打我幫你打完關鍵日我瞓啦

好呀 多謝你 每晚都咁幫忙

邊個咁仆街叫人玩勇氣唔教人勇氣擋

你都幾夜訓 你係學生黎？

我唔想擋有無咩推介

係呀🤦‍♂️

有冇巴打可幫一幫打hr7緊急

20 7662 0659 9388 謝謝

有

打到好爽 打恐暴龍

屌
一出街場打G4紫毒，比隻隔離隻金火打兩set就兩貓
即刻無曬心機打

老山太刀都啱你玩

打一條30min 陰公

要咁耐咩？
4個搬炸彈都係20分鐘到

我試過打到完都未死50min

有d 位miss 左 第一次打 sosad

我係無業廢青🤷‍♂️

HR7 緊急任
急求打手
11 0939 4028 4718

打漏咗
-3

齊腳啦
唔該巴打

深夜試招高手刷螳螂
67-2463-4271-3070
謝謝.

有冇人可以帶G3 key

我想問其實有冇人睇到我架
不論我回咩都好似冇人睇到咁既

G銀火
41 4851 2887 1947

4點幾你想有幾多人回你？

我上邊同一條問題要問5次仲要唔同時間問先有人理我架

有冇巴打依家可以幫手過Hr1 升hr2緊急

36-7993-1955-2366

唔該曬咗多位巴打

自膠 咁

唔該晒巴打

G2緊急有冇人幫我
70 1969 8524 6528

清緊啲村民任

我已經1-3星全清

如果你想做集會既1-3星全清可以一齊

忽發奇想 如果芒享出活動係打Pokemon 都幾過癮

打到依家先訓

我都係

求幫手
23 0511 2923 8573

陳生 咁岩呀 又係你呀

又係我

你今次要打D咩?

老山龍

我有搬運貓可以幫下你既
-2

一個人打Zelda dlc好慢 （成半個鐘一場
有冇巴打幫手刷幾場
65-1031-5403-4543

有個高手幫我過左了

可能係我太毒
冇咩人睇到我
你拉上去睇下基本上我咩時間回POST都係冇人理

仲有無人玩 求其清下啲G位任。一人一任都得

一齊玩

你開？

我住西澳
我開場 你會Lag
反正我LAG 開機冇問題
你開好D

出左兩塊斬龍天鱗

有場自私玩

05-0809-8607-3228
一人一任 g位

個叫Gizen既好勁
打斬龍用勇太R擋哂
又破頭破尾

我搬緊蛋要5-10分鐘

已經滿人 你係邊個

你地已經玩緊啦

我係Alone

我未入黎

可唔可以叫佢地比個位黎

有位

hh3oh1sf4

G4 我未到接唔到

一陣你開下啲key任 我地幫你升 應該好快

本身唔知你地咁高HR
我就開隻回血貓/爆彈貓?

05-0809-8607-3228 pw2468
一人一任g位

你想唔想打燼滅刃 我有貓無限放閃光彈/TRAP

我無所謂 睇你 到你開 頭先應該路人黎

我人仲用緊上位LV5斬龍拎出黎會死仲快
我都係拎回血貓出黎起馬有D用

無人睇黎

等陣再玩

你玩就叫我
BTW GAME有冇得邀人

我追下新番先

你地太刀鐘意用勇氣定武士多
武士全程有J回保障生存
開紅刃要J回，而且要開三次氣刃
開頭有d繁複但只要成功紅刃的話全程keep住唔難

勇氣就只需要儲滿勇氣計就有藍刃
藍刃威力大於黃刃但小於紅刃
藍刃無得全程keep每次勇氣計用完要重新儲過
生存能力同你的防反能力&氣刃量掛勾
但藍刃開刃速度快入場第一分鐘已經開到有高輸出

鍊金太刀

好似有掛 我無咩點研究過switch個好友功能。先玩左幾日 之前玩3ds

我第一次玩MH

solo勇氣
團p武士道

我一開始都有諗過開多個男角再玩多次，不過諗到又要刷護石 同埋其實都係做翻曬一樣嘅裝就打消左呢個諗法

重新刷護石真係好on9

王者天下 DLC g2
35-3218-5080-7089

有冇人一齊整信之劍？

其實我全新手
護石 點先叫好?

順手問一下有冇人可以帶我過G4

62-5863-0320-2522
pw:0808

雙技能最大值+3孔
e.g.反動5炮術10s3/痛擊5達人10s3

洗鬼咁神咩 求其痛5/6 3s都得啦

話時話有冇人勁憎2G密林同跳井個沙漠
兩個地圖都on99 d怪過區追餐死
有d怪過區又唔係過隔離而係斜上個區
好似斬龍，在左下果區打緊直接返去訓，要連追3區
密林仲痴線，有d龍佢飛個方向好似只係隔離
但冇路過要行另一個區兜過去
反而mh3/4堆地圖好好多

有冇話最大值一定係咩色
定係一定要睇WIKI?

所以暫時都唔諗開新角住

你睇天/龍護石就得 最大值係一個參考 亂追神護石只會扭曲你既遊戲體驗 幾粒基本野 痛5/6 3s夠你玩近戰/勇重 短縮6 3s就可以玩聖弓 其他講漏既麻煩各位補充

二名lv1-10 一人一任

67 7574 4382 7349

勇氣銃槍有冇邊把推介？
紫毒姬？駭龍銃？

幫手推post

啲複雜既武器你唔講你打法邊介紹到俾你

求教！
村1*任我明明做曬 但冇出緊急任
同埋最後果個任係咪淨係打曬10隻龍仔就得？

有無人知點先開到蛋黃哥dlc任 雪山果個？
另一個開到 但依個灰左唔俾禁

傾偈，同晒所有人傾偈，要傾到無晒所以紅色/黃色嘅對話框框
總之有咩唔對路，第一時間check下你傾晒偈未，仲有無對話框框

佢問點叫好
你呢啲神到咁

直接合一把a武器出黎
同升咗b武器先再合成a武器有咩分別

最大值唔算難出
不過出岩技兩個技又要夾真係好難

無,直接合方便D囉

感謝

岩岩上G位整咩裝好

大劍玩強襲好定勇氣好

空戰

新手一問
我解左g級同村7星都未有新狩技，點搞

其實係咪依家D新手連WIKI都唔識得搵 ?

玩大錘應該出咩技好？同埋又係用螳螂？定係好似見到紅黑龍都唔錯

就係兩個任解左都冇先問

Sor原本要搵教官
當我冇問過

鎚仔好多把差唔多
但螳螂配裝彈性大D

啱啱打到村長3星 玩緊勇氣太刀 係咪拿拿臨整翻套鐮蟹裝先

洗唔洗出集中 同KO術呀？

呢d好睇個人

求高手一齊刷螳螂
21-4705-8128-0634
謝謝

有無巴打可以幫手刷一刷鬼娃裝
新手玩左1日

新手打鬼蛙練下先啦

其實1星～3星裝都可以自己打

打村個隻，幾場就齊料啦，又易打

新手岩岩上到HR8
集會所酒場緊急雙角龍求carry
26-4484-4837-7435

4本角唔係DL任咩

喂 其實係咪真係有麗昡玉呢樣野

你係咪想講有兩隻角嘅角龍，今集冇咗一角龍

唔好意思
村任都有鬼娃打?
可唔可以話我聽邊個任?
萬分感謝

屌

學識查WIKI先
快過你問人

隻game啲龍icon都好易認，你揀任務有show出黎

THX BRO

睇個款都無升過村
一開波村無鬼蛙打

有冇人一齊打老山龍

請問我hr 4 入人地啲場最高可以接到hr 幾的任？

有冇人一齊打上位斬龍 一個人打唔過
15-3158-9314-7315
7411

hr4

有無得重打村緊急 新手唔太明白

有無人幫手或一齊刷上位冰牙龍裝
係時候換裝

00-3264-5728-5044

有的會講HR4以上 個的可以打

太耐冇玩
仲以為係PSP年代 有一角龍係村長到

BTW 唔該頭先位巴打幫手打
雖然斷線
但全靠巴打幫手射到佢重傷
成功捉到條角龍

Hr5 key 求carry 差一個任打緊急
23-8972-3780-5430

勇氣重弩係咪一入場搵位亂射通常彈射到入勇氣mode就得
定應該走埋去擋2下

下位蟹裝升到200防
打斬龍前洗唔洗再換套上位蟹裝先

緊急任可以係下一個grade揾到，例如一星緊急 可以係二星任打返

用射彈蓄
有斬裂就用斬裂
無斬裂見有人用貫2

要~如果唔係上位斬龍一下咬尾大轉你都已經差唔多無左大半

邊把重弩?

射彈蓄=?
以前未玩過重弩

未整...問定先咋
把把唔同既?

我指射隻怪蓄
射邊隻彈就睇你咩弩

新手打上位最好有300防以上
當然你可以夾硬貓住過既

起身又再打過

完全唔知合咩大劍好
求其合左把g位蜘蛛,毒屬低攻,高斬味
好唔好用其實

想問下斬擊斧配乜野護石同技能好 ？

螳螂、淫魔、狗龍呢三把最多人用
各有優缺

業物,回距,其他加會心果D技
想安全就整個高耳

整螳螂唔洗煩

隻game真係有讀心晶片呢樣嘢

求高手一齊刷
G影蜘蛛+G重甲虫
謝謝

27-8357-2281-7671

HR5 緊急，求高手帶過
41-8330-2123-5381

想問點樣刷錢最有效率？
依家完全唔夠錢升裝

我都係玩緊大槌
之前問過類似問題
有巴打答依個兩唔係非必要
特別係KO 術
因ko 術無得疊加，同有得食飯得到
正常熱門嘅技有弱特，破壞王，達人
鎚我仲用緊千刃，就黎升G 位，唔知換咩好

我仲係解緊g位key咋..未清其他任..
螳螂、淫魔 係邊隻

集會7星key任
歡迎一齊升/高手carry
56-8825-8664-0773

今集拔刀只係+100%
淫魔-30會心仲有用咩

唔該巴打
上位有無邊把重弩推介?

-3

拔刀+70%定-30%好D？

-30咪即係唔爆咁濟?

Hr 6 key
23-8972-3780-5430

-30%會心姐係有30%出負會心，減25%傷害

有咩片手值得升呀 玩黎玩去都係得麻片

咁好似唔係咁好

片手唔係都係玩麻/眠/龍 多?

唔記得啲人點出技同點計啦
我自己整完都冇用過
狗龍樣衰唔揀
得番螳螂萬用

想問點解重弩會揀鋼龍唔揀天迴？

有無z順

有無人打

上位聯動 黑炎王 刷
69 3336 9683 2825

因為LV2貫通彈傷害唔好

炎王龍先啱

天迴蹲唔到貫1

我仲以為lv2一定好過lv1

有無話用咩裝推介啲?
呢家用緊滿等斬龍S防裝配劍斧
想整套重弩裝用

3種貫入面
貫1係最實用

LV1 3次判定，9X3，
LV2 4次判定，但7X4，
你當頭3次判定打落弱點位，咁個傷害唔會好過LV1

想問下岩岩有得練金..
係咪即係將D護石數值洗左佢咁解?

遠攻基本上都係勇氣/武士道/強襲+2招絕對回避
唔會用保命技 只會用輸出技能
邊個技能加到最多輸出就用邊個
所以基本上係睇護石+混裝器混裝 最好出到咩技能就整咩
唔會話邊套套裝好

我都係全新手打到hr4好迷網， 見你地講咁多技但我又見唔到有
有無咩web site有多資料可以睇？
最好係中文網

貫同通彈都唔係越高lv越好
貫會有機會貫唔曬
通彈跳彈 跳彈打d身型唔岩既又係無用

求指教

【密技】MHXX Dex - 魔物資料大全 繁中更新-v1.0Build3

有冇上位斬龍圑??

咩咁多技？

XX真係冇乜睇過片係蹲通3

無中文網齊資料

會用貫通2好似得角龍？

你洗一次就知點用架啦

白疾風全套出業物
用白疾風斬斧，後期轉螳螂斬斧
如果怕白疾風低防易死
就挖一個斬4達9s3
用螳螂套裝可以出返白疾風的技而且防高好多

蜘蛛重弩都係蹲貫2

片手好煩,要理埋屬性
要睇你想打咩龍,打果隻龍咩部位
之後先揀偏物理定偏屬性

有無人刷螳螂

你試下去用雷狼/鋼龍射超特金雷公
3個人合晒+射晒貫1都未死

角龍dps低過果2把 但係賣點係貫1貫2都有
角龍射埋貫2射得死 同埋打大連續都有用

把重弩得蹲貫2嘅話就已經係廢左一半

用左,佢有幾個揀
唔識分..有冇教學

我都係淨係見過蹲通2

只會用最底同尾三

重弩基本野 一把角龍 一把霸龍都已經ok啦
打黑龍三兄弟最多整多把淫魔 搞掂

一齊刷G位火龍
55 5339 6691 3250

好簡單
貫一射得死就手槍仔
射唔死就角龍
唔夠材料或者唔想合彈都係角龍

係整都整雷狼啦 點會整角龍先

首先你要知遠程有彈藥限制
d彈得咁多射哂無就無

G 位有咩統槍勁，同埋配咩技好

貫一射得死就雷狼/手槍仔
射唔死就直接唔q用重弩

我都係第一次見人唔推薦鋼龍

咁快full左

-1-1

雷狼係咪rare9嗰把
我見派生有兩把雷狼

係。rare9

如果只整1把會雷狼>鋼龍
雷狼多1洞易砌裝+唔洗大寶玉

但點都唔會係角龍先

難民表示仲用緊角龍

刷鋼龍刷到嘔血留名

斬斧心得：
下位整套雄火裝，武器用千刃
上位前期千刃斬斧升級一下將就用住先
上位後期黑炎王/白疾風套裝，武器轉用白疾風/燼滅刃
G級基本上有白疾風斬斧可以撐到打螳螂

因為斬斧就算攻擊力得上位程度，都仲有劍鬼mode 1.3倍攻擊加成，配無填瓶2可以無限劍鬼

至於用黑炎王定白疾風，睇個人需要
黑炎王有高耳相對多機會開劍鬼/填瓶
攻擊火力非常高
白疾風保命能力強，有回距追刀方便
因為斬斧火力來源係劍鬼+填瓶續航+臨戰回斬味
（劍鬼3得105秒，有空檔都狩技填瓶，無時間磨刀）
所以斬斧本身保命能力係靠自身回2回距
如果自覺技術好走位能力強不用回距追都都得
追求絕對攻擊力想趁風壓/咆哮斬多幾刀就黑炎王

其實去到後期都係呢兩套升滿用螳螂斬斧，用護石出業物

你懶整就懶整 唔好扮難民

重弩最少4把啦 鋼龍雷狼角龍霸龍 玩埋散彈加多把螳螂

散彈 青熊炮控場

控隊友?

其實螳螂好用咩
二名武儲狩技快d 唔係好過螳螂?

利申:xx nerf左energy charge之後無用過斬斧

刷G位火龍
55 5339 6691 3250
-1

我堅係有整青熊炮
搵日試下?

Hr6 key 差一個任打緊急 幫幫手
23-8972-3780-5430

之前唔知邊度睇個po
配反1 彈節 隱密 納刀 明鏡

有無人打燼滅lv15同白疾lv11
身痕想整斬斧裝發覺唔夠卷
未解既話你開任都得

開

呢啲野4個一齊用先好玩
btw英雄之盾係咪擋到?

4個一齊用 打咩好

刷G位火龍
55 5339 6691 3250
-1-1

入門級就超特蟹

有冇人刷g雷狼

有冇巴打帶上位斬龍圑
63-8704-9843-8063

G1緊急 求幫手
67637184755621

有冇巴打帶新手斬 HR1

7星緊急任 67-9249-4756-5511

g級仲有冇人玩霸龍盾斧？

屌,HR1都要人帶不如唔好玩算啦

-1 幫幫手

想衝HR

其實g帶hr 1 真係大家都悶...

我唔直接答你,我用例子答你

見一次屌一次

點解咁多巴打想人帶

我見google返嚟啲推介盾斧，無屬得螳螂同角龍先咁問

如果我整個FAQ教人自己開房搵街人打，個post會唔會靜晒

搭嘴一問 請問何謂一把好盾斧？

單純睇高攻定係要睇爆破？

同其他武一樣，都係要睇攻同斬味㗎啦
同埋榴彈>>>屬強

hr6一齊升

27－4706－5060－5943

hr7一齊升

27－4706－5060－5943

盾斧所有斬擊睇期待值傷害
榴彈傷害就無視肉質睇武器基礎攻擊力既10分1
所以揀盾斧果陣最緊好就期待值高得黎基礎攻擊力高
當然啦你話你唔玩榴彈玩強屬就當我無講過

有冇上位斬龍團一齊打

直接上WIKI睇期待值啦

btw期待值係咪未包屬性

想請問柯南裝係打咩任， 前排停左追唔番， 想係switch 繼續

Dl任

獰猛電J怪

08-4611-2535-4502

勇斧有冇邊條片可以睇黎學野

其實咩係二名...
搵唔到呢隻怪

想問一下 點樣搵錢最有效率？
依家完全唔夠錢升裝
利申 打到上位only

有矛野挽><""!?

download 應該送左幾粒蛋比你
金蛋好似10萬

開緊機 打一陣

FULL

唔該巴打你先
不過如果之後唔夠錢駛 有冇話點刷錢好？

點樣整到件甲可以變色？

俾個hr2嘅入左

想問下點解我HR5都冇上位迅龍打？

依家應該得

同我打黑龍

強化版?

2個人點打 我實包3貓

可唔可以入黎死

玩弓/弩只可以用右菇瞄？

有強化版？
禾想整黑龍棍牙

有強化版你都唔知?
jaga

我都唔知

HR6 麒麟

65-1375-1379-4656

禁實L好似可以用十字制瞄

打螳螂係咪都會跌金蛋 係咪就係果粒？

有無人打HR7 升 8個隻野

整啦

賣玉

好快就會有人話街場d街客xxx
然後又返來返人打

上位斬龍 齊人出發
44-4486-5633-0635

去火山掘兩個鐘石，賣晒佢，應該都上到百幾萬

整啦巴打！

50步笑百步

招人一齊打幾場上位七星千刃龍，刷料整裝！

68-7495-8129-0153

刷下護石D碎龍料賣到你手軟

新手一問 舊d特典係咪仲可以dl?

臭雞

仲有2個位

yes 打幾十場都無粒值得keep

有無人開z順

唔明牙

我

今日唔洗番工!?
打斬龍打到好悶

上位斬龍幾場 齊人出發
44-4486-5633-0635

返緊 哭死

HR2 求帶/一齊升

49-8689-0505-8181

有時唔明點解咁多新手鐘意打斬龍
明明泡狐易打咁多

刷G位火龍
10 9307 3155 3652

-2 有冇高手帶打

有時唔明點解成日叫人下位打鬼蛙

等佢訓耐d唔洗周圍行

可能怕打恐暴有地震呱

新手有幾個問題想問
啱啱刷完鬼蛙一套 新手升邊把太刀好
同埋集會所嘅任務係唔係要幾版全部清晒先升到Hr2

打key任就得

有無巴打同我一樣剩係識打D大開大合好似轟龍 電龍 斬龍呢D
D怪動作一奇怪少少或者癲狗少少就比怪打到仆街 例如G位迅龍 泡狐龍 金獅

係咪即係咩特別XXX券打個D

係

迅龍太刀

招巴打刷幾場 獰猛奇猿狐 拎獰猛素材

44 9941 1717 9736

求carry HR10 緊急任 02-0487-3918-6884

迅龍2g到依家應該好熟
泡狐啲轉身飛跳有好多安全位
上網睇片知道左就好易

上位斬龍幾場 齊人出發
44-4486-5633-0635
-2 有冇高手帶打

想問下獰猛又係d乜..

金獅開左超西之後好撚型

隻怪大力啲

刷G位火龍
10 9307 3155 3652
-1

會唔會話快左同行動唔同左

USJ 連續狩獵 斬龍+大象

41-0470-4223-5501

-3

好 唔該晒

動作會時快時慢, 但唔會變招

平時行動會快左
但隻怪如果攻擊時獰猛化左轉位時會變節奏
可以快左可以慢左

好垃圾
天生血少完場唔洗4分鐘

有無巴打可以開上位雪獅子比我
在線等
14-3237-5572-1205

係邊可以搵到呢隻野

G位火龍 10 9307 3155 3652
-1

上位獰猛水龍，有冇人一齊打
19 2930 3288 2987

HR3 緊急
11-8842-1429-7653

我x先開始玩 明明mhx用武士道好易打 g級難到仆街

螳螂本身紫斬之中最高攻仲有3s
有業物臨戰keep到紫斬
螳螂20刀紫，出業物就40刀紫
一個臨戰回一半紫斬

對儲狩技冇信心可以用填瓶2
填瓶2同3分別只係+10%會心同+30%會心
但快d儲滿填瓶為劍鬼續航比較重要
填瓶2唔用二名武都續到劍鬼
填瓶3就真係要二名先得

而且斬斧最強果3把另外兩把要匠
螳螂可以只要業物就夠

泡狐甚至天眼都係武士道易打啲

有無巴打知心齋橋邊到賣得平？

真絲打一人一Q

二名/g 一人一任
49 2504 2977 3427

驚入面有冇得改名架

Big camera/便利店應該有

無

迅龍係最撚易果隻 反而斬龍 真係唔識打
起手快判斷大 佢招咬尾轉 到依嫁都捉唔到時間避

我更正少少
出業物係50%唔扣斬味
如果人品唔好平時同開阿婆爭關愛座依然仲有機會跌

請問有無TG約砲group?

HR10太刀撚

消耗減半+50%斬味無消耗

USJ 連續狩獵 斬龍+大象

13-9157-3383-1324

-2

出街要上網連 得csl可以?

想問啱啱上G1有咩太刀同裝可以整黎頂著檔先

如果消耗減半咪成4倍斬味?

升hr3 有無人幫拖

01-7910-4115-5624

除左子彈，乜都唔可以有喎

有無上位斬龍團？

未睇到佢閃燈就死左

其實淨出高耳係咩玩法

斬龍好易wo 武士道/勇太超易
呢幾日屎忽痕走去玩強襲盾斧 比迅龍打到pk

問題係計埋超會 白疾>螳螂

強襲mode 著1set白疾 護石用業物
白疾+charge3+見3+超會+符爪=402.6
螳螂+charge2+見3+超會+符爪=400.2

重要白疾紫斬長過螳螂

有冇巴打一齊打隻hr7天迴，小弟打緊佢素材

43 5939 5785 0143 謝謝

hr6 key 齊人出發
16-1448-2186-2002

獰猛炎戈 HR7

56-1610-3215-8685

cuming

你地出發左

27-4062-2611-2785
G位緊急螳螂
求助

笑夠未

如果想整套屬性雙刀裝，應該點樣配技好?
屬性強化+2、業物、弱點特效、見切+2、超會心、斬味+2。
暫時諗到呢幾個，整套5技應該可行?

hr7 key任差打碎龍同斬龍兩個任求carry -3
02 7745 8867 0647

雙刀既話屬會 會唔會好過超會

有冇勇氣大劍巴打教下路
而家hr4 平時打法都係 拔刀斬一兩下就收刀or碌走
爆氣就拔刀儲力一下就收刀or碌
咁打法岩嗎 定係有得再進取d?

可以既話教埋做咩裝 而家上位

43-6626-7732-8685

獰猛 斬龍OR熔岩龍

-2

-1 求carry

係wo 醒唔起有屬會

有無高手可以carry我打檸檬強龍骨

hr3 有無人幫拖

01-7910-4115-5624

66-6192-7752-7599

盾斧的話 強屬瓶
我理解係屬性解放個時會加強屬傷
咁異常屬（眠麻毒） 係咪會快上過榴彈瓶
假設無視肉質

求高手/一齊打 G3 key
04 7674 5349 8193
thanks

Hr6 緊急任
39 7972 0676 4479

問題係就算二名武係都未必可以每次charge3續航
同埋武器三洞可以出多個輸出技
同埋螳螂防+60
尤其斬斧幾乎綁定白疾風套裝
出技只能靠好護石同武器洞

除非你本身把野高會心/成日打弱點, 唔係既話吉會/屬會/見切/弱特可以唔駛出
屬性強化+2、業物、斬味+2、屬強、挑2
出到呢幾個應該差唔多滿, 除非你有神石

幾時carry我

上位雄火 17-1884-9891-8473

-3

-2 求carry 2場緊急

之後打場雌火ok?

小弟打緊下位天廻素材，有冇巴打一齊打兩隻

41 6397 4773 3999 謝謝

hr6 key
28-9094-6467-0357

大大carry我打白疾ok?

呢個巴打好屈 咩人黎 😂

我明明解左村長2
但係搵極都搵唔村長息子個任

下位斬龍裝好似好過鬼蛙？ d技啱用d

自膠
原來佢係村口

下位過渡用 夠防就算

下位事但打套就到上位啦
斬龍又麻煩啲

迅龍仲係會轉身on99果咋
企斜後一下高解打落去就自己轉個頭埋去食

劍聖耳飾洗唔洗清埋貓先拎到？

45-4021-3908-7539 超特白疾風

入左場先見到

巴打仲有無位？

斬龍點樣count 佢咬尾時間

下位裝咁好心機整斬龍....

兩隻一齊上啦
打多兩場

聽聲

打100隻燼滅就會識打斬龍

-2-2

另外
在同弱是見3超會的裝備場合
白疾風計埋力符力爪+見3+裝填3
305攻 80會心
螳螂計埋力符力爪+見3+裝填2
345攻 50會心

劍鬼形態攻擊1.3倍

計埋會心期望值
白疾風523
螳螂538

始終白疾風攻擊低40，又劍鬼又超會心相乘會拉到好接近
不過螳螂升lv3點都快過白疾風升lv15先

sor巴 斷線… 再打再打

巴打們又好似有道理 上位先整斬龍了

仲有一次機會....同佢隻揪

求幫打hr5 緊急

36-8164-9946-5318

13-1984-7430-5561

檸檬斬龍1-2場

-3

G4key有冇carry

見3 30%
charge2 10%
30+10=40會心

白疾風523
螳螂520

有冇Z順?

夜d

你啱

上位用礦石裝好過

巴打得唔得 定係已經過左

仲打緊

求高手/一齊打 G3 key
47 1029 4614 2000
thanks

巴打加油

hr7 差斬龍key任就緊急 求高手幫打/一齊打
街場啲人係咁死 -3
-3
32 1521 6498 4798
pw: 1111
感謝

已有高手了 謝謝

16-1018-7220-0830
HR6 緊急-3

HR8 緊急任
求高手幫手

27-3933-4122-1995

求巴打幫手刷7星炎王龍，天迴龍輪流刷
27-9473-9200-4432

入左啦巴打

佢鳩撲點樣避 我次次都係舉盾 次次想收刀食藥就比佢連撲好撚嬲

Hr7升8緊急任請幫忙
38-6117-9580-0842
唔該哂！

求幫手刷裝

58-2140-2653-9004 G位金獅

開波 應該夠抽

佢會打邊好易捉路啫
收刀同食藥都係最緊要唔好急

唔知點解我隻獵蟲齊料但升唔到lv
d能又唔俾我升到盡
到底咩事

未升夠力/重/速

收刀狂跑 勁既咪勇氣反撚死佢

有冇巴打幫幫手

唔該巴打們幫幫手

UJS整太刀個任係咪雙麒麟果個？

欠2位巴打

巴打一陣可唔可以幫埋我？ 我入到你場己經開左波

我得1lv 力56 重50 速65
力係2/10 重係1/10 速係2/10
但我用成長餌佢又話乜乜以上唔俾用 完全唔明

唔該巴打

求carry G4緊急任
13-2586-0385-3670

13-1984-7430-5561

檸檬斬龍

-2

想問下 點解今集會有得去哂咁多條村
個故事係講咩？ 冇睇過村任d故事對話

新手玩到村長三星 玩緊空戰大劍 想問下整/升邊把大劍好

唔該edwlw同LCC巴打

麒麟求幫手
47 1673 7065 6089

求高手/一齊打 G3 緊急
47 1029 4614 2000
thanks
已有高手

求巴打幫打hr7 緊急任
04 4152 6619 2617

勇氣同武士道害人啊 完全玩唔返常規獵人

唔識玩斬斧
留定2貓比我

屌 澳洲網絡世界第一 又斷 已經用手機wifi嫁啦

有冇巴打可以幫到我
感謝

thank so much

G2 緊急任 求幫手
32-5215-3217-9350

上位麒麟求幫手
18 1376 8670 5668

唔該lcc 巴打同一位日文巴打 真心多謝

要打料合野
有冇新手想入上位嵐龍執下料

52 2311 3710 1814

有冇高手可以幫打一鋪金火龍
39-7886-1684-5670

藍盾加成無紅盾高
強襲斧mode仲要高倍率

新手 求幫鬼蛙
21 4276 3165 5940

請問MHX 既二名，G1 至 G5 要點出？
我白疾風清晒1 至10，但唔見G1
我現在HR 102

有冇巴打得閒幫打老山龍
19752594410053

-1
HR7 key

47-3692-3412-1755

檸檬斬龍

-2

HR解放Z順

26-5558-2260-7416

PW:1111

求高手/一齊打 G 電龍（要幫切尾）
差一粒尾
52 9441 0167 4665
thanks

hr1任務洗鬼4個人

18-3524-3507-2958
上位檸檬怪鳥

無人HR解放

有位再叫我

j求高手/一齊打 G 電龍（要幫切尾）
差一粒尾
52 9441 0167 4665
thanks

多個新手一齊打咪可以少個hr1要人carry

求幫手打hr8升9緊急任
05-2484-8985-5344
唔該

MH2G回流新手留名
俾frd帶到上位但仲係白裝
想問如果一開始玩長槍, 最好先砌邊套上位裝同整邊把槍?

巴打們幫幫手過Hr4緊急
31-4392-0042-5113

新手想整雷狼同鋼龍重弩
有無高手可以CARRY我爆頭

求帶/一齊打hr5毒怪鳥
65-0816-7925-6165

單挑都唔洗一分鐘
等得黎 我打多場好過啦

你試下入佢地場望下佢地點打就知點解會卡關

金火龍一齊打
求高手
39-7886-1684-5670

自

想問問3ds轉save落switch之後，3ds可唔可以用返個save？因為之前同細佬share玩，我想轉switch，但轉左之後唔知佢有冇得繼續用返3ds玩

真你要食飯喇
Byebye

新手 合邊把太刀好
求指教

有無巴打幫幫手

禾晏就搵人打雷龍又唔理禾

巴打仲有冇位

要金獅角

巴你入，我食飯

Hr5 key求幫手

43 7786 4147 0581

Sorry 巴打 下位裝比人一招秒

有冇人要打螳螂？

沖完HR當自己爆左機嫁啦 洗乜練技術咁傻仔

冇位啦
我開新既

成日問太刀整邊把個d 巴哈仔已經寫左個物理刀評價出黎 亦有參考價值 真係有心玩既就睇下

Hr7 key仼
02186178176655
1111

想問下大家上位迅龍係集會幾多星？
搵極都搵唔到

想問下巴打hr7海龍點樣有得打？謝謝

巴打開

對唔住我花生左成場 唔該哂巴打carry我

我係新手
我睇唔明
咁到底太刀應該整邊把好

Hr4 key
15-4662-1705-6521

-3

做乜冇晒啲圖？

未上G位其實武器整到邊把就邊把
叫你整螳螂/角龍/鎧裂武都整唔到

扮哂野

一把螳螂太刀打天下

Hr4 key
15-4662-1705-6521

-3

岩岩入左

Hr4 key
15-4662-1705-6521

-2

太刀我都係淨係整左螳螂 而且整完無用過

櫻巴

Hr4 key
15-4662-1705-6521

-1 last call

yes. 上位

盾斧紅盾MODE之後有無得高解
我出極都係超解

有冇人打二名 由低打起
60-9842-8046-1888

想問下, 加下刷護石仲係咪打碎龍DL任?

會唔會有巴打想刷?

+1+1

Hr8 緊急
30-5587-3213-7154
唔該高手們幫手打一場

Hr4 key
15-4662-1705-6521

-1

新手求人刷下位鬼娃裝，番號：
69-9865-3191-4896

有無巴打幫幫忙

有冇玩開蟲棍巴打解答

6星麒麟點打 斬唔入
上網睇眠爆
有咩可以令佢訓教

刷螳螂 -3

10 5184 1473 8744

EASY MODE: 用弓打

彈刀彈死佢

下位鬼娃究竟有咩用

用弓唔會彈？

唔該哂LCC巴

可能佢自己都唔知

入唔到

hr5熔岩龍
26-7576-8608-7624

講起用弓 弓點樣先破到炎王龍既護身

射爆佢個頭

耐震 體力+20 睡眠加倍
痴人貓飯咪得

05-3000-2947-5851 矛砕G5加超特
有冇人可以黎幫下手

大怪鳥
56 3543 0572 5488

護石練金有冇可能出到靚屬+3洞

要耐震

淨係打頭
拎大劍鎚仔呢D一擊脫離好易

求幫

佢有咁多個揀，其實有咩分別

再試下

入唔到巴

hr6 key
17-3774-7751-5703

02186178176655
1111

有冇人可以幫打G3 天彗龍 完全唔夠抽

hr4 key
59-2104-5897-9170

CAP個圖先,你咁講鬼睇得明

唔知咩事

冇人hr6?

今集D村任仲會唔會好似4G咁一時出一時唔出
我發現有D村任無得打

低hr 受唔受

看不透

獰猛電龍求帶
61-5855-7589-2980

晏少少

簡任search 房時，搵極都搵唔到老山龍
係咪冇得專search 老山龍？

66-2327-3051-1468
HR7 KEY 任
PW:1234

會一會你啦

求高手幫刷上位 雌火竜裝
52-0206-8372-9197

點樣痴人貓飯

打過未
打過先有得search

成長到咁上下要升級隻蟲先可以再成長

盾斧個gp好難觸摸呀
有時擋到連xa制冇反應
係咪要再連快啲

02-1775-8826-2450
pw：1111
幫打老山龍key任

擋完即刻X+A好似係4G先有
X果時好似已經CUT左

有冇巴打可以幫手過hr5 key任
51-3077-1916-1029
等緊你地

打左啦
升左g3

入高lv場食飯走 個陣成日咁樣R貓飯

有冇斬龍團上位

x2

印象中今集個獵人背景係同之前果d唔同
屬於唔同派系

20-2636-9554-7617

有冇巴打打hr7 key任
49821660478198

想問下USJ個任遲D係咪會變番公廁?
定係已經絕左版唔會再出

hr8 緊急角龍 53 7558 5051 0492 plx help 求老手carry

上位升G位 緊急 求幫手
24-7734-1120-8728

答你唔到
佢淨係寫住先行配信
無講幾時正式

求高手幫手一齊刷
重甲虫求斷尾,影蜘蛛
52-1280-5791-7557
謝謝

食個飯先, 一陣再開

Hr 6 key 任 -2
37-4650-3956-2307

Zelda 3DS MHXX 時要去日本 7-11 DLC, MHXXNS 今日開放左個貓裝和武任了.

估會開放的

咁 單一 x同a 呢
我一時出到一時唔得
其實個時間係咪短到要襟定先

G位重甲蟲,影蜘蛛
THANKYOU

Hr7key 仼
求救
02186178176655
1111

你意思係變型斬?

有冇巴打幫手打螳螂，街場打左兩次都失敗

64-4674-9893-2696

合鬼人G硬化G果隻白汁有咩方法快刷
有無邊個副任會出

HR7KEY
33732712992144
1111

Hr 5 key任

05-3601-5903-4642

有無上位鐮蟹

上位升G位緊急 求幫手
61-7917-3433-7906

Hr 3 key 任
64 3472 3987 7074

G位 檸檬大象跟住檸檬雌火龍

53-7515-5555-9282

-3

gp成功後駁x係變紅盾
駁a係二連斬
但唔係成日出日，係我太慢定其實gp唔成功

g3 key
31 3361 2124 3681

等緊你地

42 8294 5372 8085
求幫打下位炎王 快刷2鋪

39-7327-8230-8102
PW:1234
HR8 緊急

有冇巴打可以幫手

緊急任-1

百幾攻唔掂鍋

有冇巴打知，點解我下村2 打曬key任，
都冇村2 嘅緊急任

要去其他村傾計

hr 6 升 7 key quest
65 2534 7798 3307

有無人打上位跳狗龍刷下裝
63-8275-4884-1296

天と地の領域！
双頭の骸

傾曬 就有？

G1 緊急任 -3
43 2395 1914 0355
pw1111

跳狗龍上位邊有
斬龍套差佢

傾曬冇先上黎再問啦

新手on9一問....係邊到換風格同獵技，
依家村2星

有冇Hr7既巴打一齊升hr
或者有沒有大腳可以抱打
13 9329 1376 6728
1111

自己屋

搵到
原黎村冇上位跳狗
有冇巴打可以幫手打2場
打完幫返你做任

跪求USJ太刀任

自己捉左6~7隻先齊果8塊皮

有冇巴打carry酒會任
45-3806-6430-9342

hr 5 key 任
26 6846 7167 0178

JY

刷G級迅龍
34-2395-1914-0355
PW 1111

hr5 key任 求carry
52 0206 8372 9197

刷燼滅刃
17 5235 0642 8333
1111

新手想問下連線打洗唔洗轉日本地區先玩到？

紅盾係超解果時按R,好似唔關GP事?
盾斧派生太多我都唔可以好肯定答你
但GP時機好短,而且某D動作GP會有防性+1又或者GP判定時間會長少少
同一招可能有GP擋到,有GP擋唔到唔太出奇

65-0172-5478-5441
Hr6緊急任 求幫手

唔洗

有無G位一人一任

想問下咁多位大佬都用咩片去拓荒
聽人講片要做幾把
上網就見到人推介狗龍 雌火 豪山
所以想問下意見

你升死一把先
有派生果時揀把高攻高斬味就得
有時間先慢慢打番咁多把屬

hr8緊急任
30124940477378

新手求CARRY上HR4
63-3851-6721-6750

刷獰猛斬龍
21-1269-8399-1750

想玩下勇氣大劍有冇咩裝推薦?

新手求CARRY上HR4
07-1168-0067-3676

魷魚巴在？

我由HR1 開始帶 同朋友玩順手帶下
59-9062-4370-8761

Hr7 key 任
32 7491 6549 6479
1111

多謝頭先帶hr7緊急既平手巴

-2 求carry

有無巴打可以幫手打兩場金獅
想要金剛角
38-3369-1793-3672

nene here？

GX祖龍 100以上
69-4883-1574-7328

幫打HR4 URGENT
63973577739035

升左兩個 HR. Thanks too

打了三只也是個口出紅炮前 K.O, nice team work

螳螂團 43 5338 2837 7187 -2

有冇hr5上6團？

Hr4 key
64 3472 3987 7074

Hr7全key 任求幫手
32 9166 6922 3969

求高手帶上g緊急仼
26779160956157
1111

有無巴打 幫過 hr3升4 緊急任
52 8539 0741 1298

召喚打g二名既隊友

新手睇wiki個升級嘅派生表睇到眼都花埋
我繼續研究下

仆街,D友HR解禁打金獅都3貓
刷斬龍刷番黎架

求幫忙 hr11 緊急
24-9967-4953-0254

唔洗睇住,升死一把先

4貓都見過

有冇巴打幫幫飛刷上位斬龍素材 謝謝

00 3779 9698 9261

HR5緊急任求大家幫手

23 9616 6241 3032

街場根本刷唔到料

想問下
有無辦法將 Switch 入面既 Save 抽出黎？
之前借人地機玩開咗個新 account，到依家自己有機想轉返過黎

molamola

試下SWITCH抽去NDS再去第2部SWITCH?

上位有咩裝備推介
目前下位鬼蛙

謝兩位巴打